知唔知點解猩猩成身都係毛？

因為 體毛猿full

滿分！

10/10

有無人好似我咁追蹤左樓豬？

書適達

有

因為書識達

屌佢啲笑話每次都真係好笑

完sem之後產量多到

真係佩服樓主每日都keep住諗到 仲唔止一日一個

2個鐘就交功課

馬丁露乜鳩後援會

我

正評了

祝樓主過三爆四
幾時放grade

應該下個月頭啩

好凍

文房四寶有無書

即時開答案之後樓主人氣高左

係 人氣我取 啫